點睇力架奇俠直接叫黑豹?

點睇力架奇俠直接叫黑豹?

點睇力架奇俠已經開始預售, MCL星期二平平地都睇到

nigger

柒少陣啦，好撚幽默呀，港豬學人玩歧視，真係一百步笑五十步

上連登就口響, 真係對住個黑人嗰陣肯定死狗

好好笑呀 dc狗

排骨毒撚網上特別大聲
真人遇到黑人就成隻死狗咁soory前sorry後

裝甲+格鬥技，屌打垃圾ironman

低級趣味，扑柒

其實樓主想講乜